贏咗喇？今晚番屋企休息準備歡度聖誕

我屌晒你地呀！
星火俾人凍咗7000萬，好似冇事發生過咁。
又話咩和理非底線，點撚知熱一個post都冇
贏撚咗喇？

「星火不息 燃點國際」集會
日期 : 12月23日 (一)
時間︰19:00 - 21:00
地點︰中環愛丁堡廣場
✅已獲不反對通知書

1/10

2/10

3/10

4/10

推行動post

-----------------
香港獨立，唯一出路

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

標題黨熱門撚一律負皮上一頁+不出席

係咪冇人打算去？

push

行動POST好好地出 好好地推 唔得嘅
係要成撚日都屌人休息撚
JM9 屌完係咪自己感覺良好啲